有冇人身邊嘅朋友好冇責任感

放飛機 遲到 唔覆機
已經唔係約佢哋出嚟做嘢 係去玩去打波食嘢
大佬呀 你一次半次我算鳩數啦 成日都係咁你當我老馮呀？
如果真係約出嚟有正經野做仲衰 九成都怕麻煩搵藉口唔出嚟
我都唔明點解識咗咁耐已黎你地都冇變過 都仲係咁 見係朋友又唔想屌到咁盡
我每次同佢哋講完又打回原形
到頭來又係辛苦自己

agger

我開始懷疑自己係咪要求太高
準時姐 真係咁難？

啲人明明自己錯都可以聲大夾惡

佢地都無當你係朋友。你r fd？

成日就 “sorry lor”
我唔明呢啲人出到社會點生存

唔係啦 我講緊真係識得耐嗰啲 真心

有sorry lor都證明有羞惡之心
我識個件仲以為自己岩曬
琴日已經block撚左佢

睇錯好有責任感

有責任感嘅人就是樓主

識得耐唔=交到心

有 不過因為住得近 佢放飛機都無乜所謂
好易約過時間
好多時都即興約算

咁唔係個個住得近㗎嘛